有冇人搵到立場報道拜登發動空襲嘅新聞?

我淨係睇到佢報lady gaga隻狗

推，求報導

我太廢搵唔到

有冇人搵到

乜鳩都冇

咁大件事竟然冇報

why冇報